A0毛病？

好多人都問我點解仲未出pool
其實要遇到一個大家同時岩feel嘅人係好難

因為社交圈子細，唔係點識到男仔，所以都有上網識下人 兩個月前遇到個男仔，見過幾次，相處得都幾開心，但無要同佢一齊嘅衝動

經歷左呢件事之後，我發現自己係想搵到一個好岩feel嘅人先開始一段關係，而唔係單純覺得對方唔錯，對自己幾好或者搵個人陪下自己就開始一段關係

有無人都係咁啊

唔知 A0+1

單身時間=歲數

請留tg
Or add sk996

你幾歲先

我都係

唔洗灰心嘅
最近有個a0 Fd出到pool
實會遇到

我都係
起碼要了解下對方先

不過咁易搵到咩,冇異性朋友

21 A0 +1
同感，不過搵到又怕自己係為拍而拍，唔敢出手

留名集氣
開始愈黎愈毒 對生活失去興趣
依家日日逼自己做gym

我反而係將心情寄託左去PT 到
讀書反而冇咩心機（始終之後發現唔係想讀既野）

發現好多A0女仔都有個通病就係想搵到個好岩feel又好撚夾既男仔，姐係所謂既真命天子，呢d都係拜d浪漫韓劇所賜
我只能講呢個世界無一個好撚岩feel既人，你遇到既只能夠講你識個男仔好識做戲或者好就得你......我始終應為一定要嘗試過同人拍拖先知道邊樣先係最適合你，你最想要邊種愛情，而唔係自己幻想一種童話咁既戀愛。唔係叫你亂咁同人開始，而係勇敢一d，唔好諗得太複雜，拍下拖姐又唔係一定要過人世。再講，諗下你父母或者上一代既愛情？佢地有無經歷過咩驚天動地既愛情？佢地咪一樣相處得好好
只係現代人將愛情想得太過浪漫同複雜
不過呢種都係大部分A0女仔甚至男仔既特徵，btw樓主加油啦

唔想搵pt住
做住廢青先

我都想出屌你

唔想好似為拍而拍咁

20歲 做乜?

我都係搵運動麻醉自己

咁搵一個多少少feel嘅人

細嘅話 a0又無咩問題咁

擺明係個男仔唔夠靚仔高大有錢啦
岩Feel

雖然sembreak
但工又唔想搵住
唯有做下gym

係咪想轉O1先？

屌 咁就一世
你鍾意嘅永遠都唔鍾意你